阿占，我真係好掛住你

好想舉鐵做gym

每次關gym又要少幾kg肌肉

左面

體重不變果下衰

公園STREET GYM

公園就算啦
又多人又唔衞生
唔係玩開街健果堆係屋企就push up仲好

周期性咁關gym其實真係好影響個進度

我諗起阿笨架 阿占架 爸爸好掛住你

背冇得晌屋企做

Diamond push up, pike push up, one arm push up, 拉弓push up，大把嘢玩
再唔係一下push up 放慢嚟做都夠死

以為你講緊呀笨與呀占嗰隻狗

Keep住食夠protein，肌肉無咁易流失

都有食夠
不過又要個幾月冇得大
特別係最唔滿意嘅博頭

童年

左

我要同大隻仔做占

左邊正